(巴絲都入)有冇人因該long d而分手？:-(

利申:分咗手就四個月，慘過食四舊屎

點short d法

你太肥，逼住人

冇 仲long D 緊 已經1年了 我澳洲 佢係香港

試過long d幾年，唔會再試，對方真係一星期先同我傾一次電話。最癲十個月冇見，最後分手收場，有拍拖等如冇拍拖好慘架

利申: 已move on

加拿大。香港

點move on?你講分手定佢講?

long d兩年 感情好穩定

我講。當你病到就死，返工好大壓力，但佢都唔係自己身邊，冬天夜晚自己一個行返屋企，大時大節只為等對方起身睇幾個冷冰冰既字，慢慢覺得段關係唔應該係咁。鍾意咗佢三年，痛到放手。

係咪佢唔努力俾安全感你？定係放好少時間喺你身上？你喺外國定佢？

我覺得佢冇努力，之前有個女同學出名搶人男朋友，我好介意佢地聯絡，佢起初話佢會block咗對方，點知有一次係佢手機睇到佢偷偷解block個女仔，同人whatsapp仲del咗部分record，失望到不得了。

我係香港佢係外國。